# примитивные виды данных 
вариант 14
задание 1 14. Даны стороны равнобедренной трапецией, найти все углы и длину диагоналей.
задние 2 Рассчитать значение функции от одной переменной. Все переменные типа double. Результат работы
программы вывести на консоль 14. f(x) = 1/33 + ln(|x|)/7 + 7x + min(x, 1/4) + cos(x/3) + x^(x/3)/3
задание 3 Рассчитать значение функции от нескольких переменных. Все переменные типа double. Результат
работы программы вывести на консоль. 14. f(x, y, z) = 1/33 + ln(|y|)/7 + z*7 + min(x, 1/4)
задание 4Создать (цифрового двойника)) Определить атрибуты. Для каждого атрибута выбрать тип данных.
Обосновать тип данных. Создать программу, в которой определены атрибуты объекта. Вывести на экран атрибуты объекта. Автомобиль 

